---
number: 1
identifier: PF001Bienvenidos
title: PF001Bienvenidos
subject:
- Bienvenidos
- PapaFriki
downloads: 3000
filename: 001.Bienvenidos.mp3
datetime: 2018-03-10T23:15:59Z
version: 1
size: 2503157
length: 156
excerpt: |-
  Primer episodio de bienvenida al podcast Papá Friki.

  Recuerda que puedes contactar con nosotros de las siguientes formas:

  Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

  Correo: papafrikipodcast@gmail.com

  Web: https://papafriki.gitlab.io/

  Feed Podcast: https://papafriki.gitlab.io/feed
slug: pf001bienvenidos
---
Primer episodio de bienvenida al podcast Papá Friki.

Recuerda que puedes contactar con nosotros de las siguientes formas:

Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

Correo: papafrikipodcast@gmail.com

Web: https://papafriki.gitlab.io/

Feed Podcast: https://papafriki.gitlab.io/feed